飲酒搞嘢

我次次飲完酒搞嘢表現麻麻地，有冇方法改善

我條女次次要飲醉酒先肯同我搞嘢但係我飲完酒呢我就出唔到野

佢飲醉咪得

佢唔肯一個人飲要逼埋我飲先得

係咪難扯起